
                      Me parece una película sin argumentos nota poco ningún tipo de guión solvente.
A la vez, la historia es demasiado surrealista, el hecho de encontrarse en otra casa y además con un nave extraterrestre en el jardín
        
            